windows系统中RNDIS自动当成串口，按网上的更新驱动的方式无法更新为RNDIS，所以采用手动更新的方式，亲测win7和win10可用

在设备管理器选择需要更新RNDIS驱动的设备

注意：一定要选择正确的设备，选择错误的话无法成功，不确定是否正确可插拔设备进行 
验证
右键“更新驱动程序”

选择第二项“浏览我的计算机以查找驱动程序软件” 

选择“让我从计算机上的可用驱动程序列表中选取” 

点击“从磁盘安装” 

点击“浏览”选择RNDIS驱动的位置 

选择RNDIS.inf 。

rndis驱动.7z 下载地址:

链接：https://pan.baidu.com/s/1Q5nfaMExtzTAhEVgDx_qTQ 
提取码：f1sh 